我係基遁中學

識唔識尊重其實？

狗咬狗？

like 樓豬

唔該同我改返一個正常既名
如果唔係我會搵律師suit你
唔係講笑

基道中學係垃圾

告我啊on9

你試下講多次

夠膽你講多次

係垃圾

睇下佢即刻笠水

咩係垃圾啊
唔夠膽講牙？

基道中學

唔敢成句講

唔該你改名 尊重下我基遁中學 如果唔係我suit你

世界第一

小學雞

今日教師發展日 放假

==

笑死

笑咩 尊重下ok 如果唔係suit你

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

我唔想同你地嘈
你地好自為之

你好走啦下
我唔放過你架

我先係正品

告呀
垃圾
基道中學係垃圾
唔告死全家

無限恥笑基道中學比樓主搞到水浸

事不過三
你最多咪講一兩次
再講唔好怪我告你

基道中學係垃圾

樓主:

咁似我一路開post個個樣

你訓撚醒未呀
你唔開post都咁既樣啦

你再追擊我我就報警

唔報死全家

屌你老母笑撚到我仆街

唔準再推呢個post牙我警告你

Ok不推了

唔報死全家
垃圾基道中學

牙你老母

Haha

基道中學係垃圾 想屌你好撚柒耐

快

基道中學好似幾正

係報就快 基道垃圾

認真想問，其實基道巴打係真係讀基道定只係同基道有仇?

Former

樓主食屎大
On99咁

你話佢定話我啊

咁你都好愛校喎

冒牌貨

基盾

你個名

高汁